點睇依家 Dse 雞未入大學已經講到好似入咗咁？

可能我aim既野同你唔同啦

你咪放長雙眼睇囉

呢樣要 bin c

大學咁易入 入唔到走後門都入得返吓

dse雞不嬲on99
邊似得我地asso子咁醒目

呢個真
弱智都輕鬆走到後門

學位逾來逾多 但考嘅人就逾來逾少

連後門都走唔到咁係咩😂

你覺得考上大學係全部
我地覺得考到入黎只係岩岩開始

收皮啦dse雞 去asshole ivy開始啦你

走後門入3大=輕度弱智
走後門入非3大=中度弱智
連後門都走唔到=嚴重弱智

ching點睇每年都有一車車垃圾運入asso學店

入到咪又係冇撚用

入唔到嘅人會咁樣安慰自己

ching小心比asso童子軍咬

自問自己有能力

ching講嘢好有迷離風格

dicky

好惡架，眼紅魔人

你咁既諗法只會顯得你井底之蛙同唔聽人意見
洗唔洗利申返大學生黎笑柒你啊

讀咁多年冇用係代表你廢
唔代表學位冇用
仲要好似好威咁